%@metapost:milieu.mp
%@Auteur: Régis Leclercq
%@Dif:2
\[\includegraphics{milieu-3}\]
\begin{myenumerate}
\item Décalque la figure précédente sur ta feuille.
\item Trace les segments $[AH]$, $[HB]$, $[EF]$, $[HM]$, $[HN]$.
\item Marque leurs milieux.
\item Que constates-tu?
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Figure plus complexe. Il faut bien lire le nom des segments pour construire correctement les milieux.